（必入）最新美容騙子手法！！！

話說早幾日返到屋企開fb無喇喇有
個三唔識七既女仔問我係咪早幾日咩觀塘party room一齊玩table game 既男仔，咁我都確認咗唔係就同佢講加錯同佢講搵到sd個男仔張相黎睇下就係咪咁似樣就完，點知佢無喇喇叫我add佢we7做過朋友，呢度我已經覺得好on9，好人好姐用咩we7！?黎到呢度我都未懷疑佢係騙子，只係覺得佢係一個怪人or大陸西。

騙子facebook，不過應該唔係正身，因為啲資料太假。
咁之後佢就叫我add佢we7，同我展開激情對話！

咁呢條女係極度唔正常，因為直覺話我知啲女咁主動一定冇好野發生直至佢sd咗佢張相黎減低咗我疑心

附上小美女照片一張
咁我就以為佢知自己太重美極味所以係啲好主動既女，可惜真係太豬，蒙頭都入唔到閘果款所以一直都好遲覆佢，咁就keep住正常傾計喇。

咁本來一路正正常常傾計喇，佢就好明顯咁想表現自己好有愛心，孝順等等喇，本來我都心諗使唔使咁表現自己，之後話自己讀女校唔係好識同男仔相處我又信以為真，再一次減低我戒心直到出現一樣野再一次引起我懷疑

我諗佢自己都唔知we7會咁樣顯示大大隻字提人佢係騙子

咁我就諗無喇喇比人投訴?咁果陣我就未有頭緒佢係邊汎就諗住睇下佢咩料。

點知下一句基本上佢直接自爆埋仲sd段發姣錄音黎講大概講叫人陪佢去。咁聽完之後我摸清個底兼report送佢一程都冇再覆了

本來都冇諗住po上黎，今日睇一睇先發現比佢block咗睇唔到個朋友圈兼po咗last一個public post

屌你老尾用啲咁既藉口

咁佢既目標就好明顯係啲純情毒撚，手法就係係facebook用啲似是而非既account add你再扮熟加你we7再扮到好純情咁，手法愈黎愈認真，希望各位巴打唔好中招

天豬地滅

以前都遇過 但係條友係男人
我又唔係基佬 點解唔搵條女黎呃我

屌，用女都用啲靚女呀

哩啲說話由佢副尊容講出吸，極度嘔心
條女屋企係咪無鏡？個樣咁衰 邊會有客呀

咪就係，不過可能佢驚用假相唔夠材料

而家佢地好識玩 唔會一黎就叫你做facial
養你一段時間先會出手

喂飽咗毒撚先

香港地樣好睇少少嘅都唔會主動識仔 大把仔埋堆啦

個樣夠豬你戒心先無咁大

其實好old school

但都多謝分享 應該都唔少人未睇過

又好似係，邊會有靚女咁主動

係呀，班仆街之前都係係交友apps搵下target，依家直頭係fb主動出擊

其實美容金融依類 只做到谷精上腦既生意

一路都同緊個bot傾計
屌你 佢一直都係自己講自己野

美容：
雅蘭15樓
佐敦新貿中心14樓
銅鑼灣世貿22樓

教育：
英文：信和9樓
Playgroup: 太子柏宜7-9樓
投資：潮特4-5樓

未必係BOT 用BOT用易比人識穿
但係就算唔係BOT都一定係copy and paste
佢地有哂劇本 同時間可以對N個人講緊相同既野

屌我之前都遇到隻美容雞
撚兩撚都唔得閒理佢
原來隻隻美容雞都係有呢啲圖

做呢行黎講 佢都算有社交障礙

俾錢call g仲好

條女根本係人型豬，樣豬腦又豬點坤人呀

屌，原來copy and paste

一聽到做美容relex 知咩料啦

美容雞而家興係fb加完你做fd先，之後就同你慢慢吹水氹你落搭

琴日tinder match左條女同你common ground張圖一樣，佢一叫我we7我一野收左佢皮

呢啲先醒
傾多一排真係會有人落搭
真係去到sale 多幾下就幾千幾萬
然後又係上報嗰啲「故事」

d內容都冇連貫性既 你有你答 佢有佢sell自己有幾好

美容雞d對白一式一樣

個句平時會做美容呢排個fd唔得閒,呢段用左十年都無變!

係，佢都冇覆過我咁濟

佢問你平時做咩多
你答完佢問佢 你呢

佢答你 G
佢都幾誠實美容G

啲對話咁odd 太hard sell自己
又擺明討好你不斷肯定你
弱智都知有陰謀

通常佢地一問我做邊行，我答我做marketing agency. 之後佢地就看動收皮

自動收皮

之前都諗過撚下呢D人 但之後發現佢地同你講野係可以全完唔回應你 好冇癮 佢地應該係有一套講詞 對住個個人都係copy同一套

係喎屌，冇留意，笑到仆街

係，佢地係咪以為同行

冇錯 , 搵食行遠d

各位巴絲小心佢

佢都有搵過我不過好早就知有伏 毒撚點會有人想識

j圖呢

我睇落覺得全部都係copy and paste
九唔撚搭八

屌上年都撞過佢, 傾傾下又講美容, 成日問我幾時約出黎見面, 仲話已經幫我book埋時間做facial, 即刻block7佢

同你講左同一句野

有冇出到，真人係咪好柒

因為我地都係copy and paste 式反擊

通常d騙子都中下樣
真係柒頭先會中招
呢d女唔係騙子都唔想show佢啦

雅蘭15樓邊間

btw佢段野其實噏乜鳩，咩叫我同學拋棄完隻狗拎咗返屋企養先知佢有養狗?

屌，全部都係狗仔加煮野食

屌我近排都中左facial雞，本身傾下計無所謂，無啦啦就傾美容野，重要send幾百條voicemail過來，唔撚覆佢又問做咩唔覆佢，屌依家我好似你條撚屌咁唔洗返工做野咩柒頭，一野就block撚左佢

咁能7on9?咁有冇用先

睇黎大大家都差啲中招，至少pay attention

Pretty Renew

依個教小提琴

柒頭皮

最on9係我明明勁遲覆佢都話同我傾得好c服

sd俾佢啲學生睇等佢果行都冇得撈，疊埋心水做美容雞

遇過 佢10年男朋友岩岩分手

你係佢男朋友?爆多啲

啲background 通常假的，例如我上邊條肥婆，佢咁鳩肥又點會做到游水coach

d對話倒模咁 又係比男朋友拋低
大家小心

果然全部都喂飽啲毒撚先

btw條腿

咁柒....

自稱單親 老母好辛苦咁養大佢 想依家搵多d錢俾佢享福

段野睇到都識背返出黎

依個又係一講話做marketing已經知
不過佢好有耐性，拖左成個幾兩個禮拜先叫我一齊做facial
最後唔鳩理佢，佢就追問做咩唔理佢
之後係第個apps又見到佢，又問可唔可以同我做朋友

點解佢前面咁答非所問又講咁多冇人想知既野你都可以覺得係正常傾計

同一個人，同一樣對話內容
但佢試過用多過一個Facebook 但同一個wechat add 我

佢啲說話似係一早打好晒

同你講既野完全唔la更咁

好耐啦仲最新

唔係精蟲上腦對自己過份自信

以為真係無啦啦有女溝自己嘅傻仔都唔會上當

好簡單
每個 post 都覆長文o既女仔, 標點都執埋
九成係伏

單睇樓主呢個 我完全見唔到佢有認真覆

基本上而家有個唔熟嘅人同你講錢銀財經/美容野

都可以當佢係騙子

一講美容已經知咩事 係我直頭唔會理佢

唔係話你 我有個fd中過招

其實佢九唔搭八到咁已經唔想理佢啦

同埋佢埋講d野真係好造作好撚假

睇左兩句已經尷尬到頂唔順

佢之前叫Lorraine

仆佢個臭街美容騙子，想騙狗我們的錢之餘仲想騙鳩我們的感情，搞到我地有女女埋身都唔敢自信起黎，成日凝住比臭8婆昆

係，懶係關心你咁

諗下d女貪你d咩肯打咁大段字你? 唔係靚仔有錢唔洗諗咁多

全部都刻意塑造個好女仔嘅形象

男女騙子都係咁

最近已經試過啦，結果條美容妹比朕玩到氹氹轉

美容雞

google Pretty Renew 就知咩事

佢都有ADD我FB
我話認錯人就BLOCK左佢
三唔識柒有咩好傾

究竟邊句令你覺得佢係關心你

有出到呀, 遠處見到係唔想行埋去果隻

d對話笑死我
全部copy & paste
從來唔答樓豬問既問題

真係
睇佢後半覆你個啲野開始唔對題就知出事

話人好人好者用咩we7 但你又用喎

得罪講句，呢個樣都好難呃人

仆街中伏
可唔可以講下間嘢有咩問題

早前係聽個巴打話呢間無伏先課咗金

估唔到冇中美人計但衰喺巴打手

又係呢D on9姿勢
單起隻腳做乜鳩

你去左做facial

得罪講句 係樓主鳩痕先會accept 正常人見到個三五識七 add你做fd 都唔撚理啦

最新？

有幾新

條女唔掂

就算係真都唔會睬佢

認真 樓主我之前都遇過同你一模一樣既對話
但唔肯家係咪呢條女 我成日玩手機 見條女一秒打30隻字就知佢咩料

有興趣叫份外賣嗎

搵個好樣少少唔得咩

呢間野ROCK哥好似上過去

騙子我都遇好多
宜家tinder又遇到件秒打字既高手 想睇佢有咩花款

香港集團式不良營銷手法可以冇人捉香港政府

Post上黎啱架啦 警惕下d毒撚
唔好ff咁多

邊個嚟

同你 一樣都係呢個

We 7內容一鳩樣

返緊工轉頭睇

不過唔知點解walk-in都會有女仔陪你坐同見個consultant
雖然唔係咩天姿國色，但都幾好傾佢仲喺個consultant行開咗時話唔知點解佢sell得咁痴線叫人買過百次叫我可以唔理佢

睇reply樓主似係一開始唔知係美容G黎

做facial點會叫人一齊去
又做機又full mask
好難開口講到野
一係就訓到豬咁
叫朋友一齊去做facial簡直弱智

我都遇過

佢d稿整定晒 你問親佢都唔會答你 直接飛去佢下一句想講既野

佢地會主動加你fb，之後話可唔可以同你做個朋友，再不斷問你番咩工同番工時間，期間不斷表現自己有幾好，最後哄你做美容，保險等等

手頭上有三個number 都係呢啲的臭雞，想玩我就po出黎

早半年前遇過

其實一黎就問你返咩工已經好可疑

我記得好耐以前聽過朋友講
有個女人加佢同佢傾計
講下自己隻狗好曳
轉過頭 話隻狗叼走左佢塊面膜
然後就入正題問佢有冇做開Facial

一模一樣！ 我都收過，不過因為太豬連傾都唔想傾

噤撚豬都呃到人咩

之前都遇過，呢d人有個共通點就係九唔搭八
一味係咁講自己野哂優點，
你答完佢野，佢唔會再答返你野
之後佢就會轉第二個話題哂另一個優點
完全無交流性可言
到咁上下就會開始問你有冇洗開面

估唔到係傳銷

【Marketing】公司主力Sell既兩樣野
教育同美容
例給教育係Sell：Finance, 英文課程, PlayGroup導師班etc.
美容就係：喺兩間美容院有好多好正既療程
總之你搵到人簽單你就有佣分
冇記錯佢仲有Sell中醫調理
佢地旺角有兩間分店美容院
一間係會Sell到你仆街同個Friend比人Sell上去做到爛面爛足半年
既 垃圾Nuskin(旺角同銅鑼灣)
一間係喺雅蘭中心
除咗美容當然仲有教育既Center
佢地有3個Center，一個喺太子，
另外兩個分別喺潮流特區同信和搭𨋢上去

呢個識喎 做美容架？

其實都揚哂
點解仲咁多人用呢個方法去搵水魚
真正正當做美容個班人都係俾呢班G玩死

試吓扮俾佢約出嚟 再反咬話自己去開另一間，係屋企人開 上埋市，帶佢上去可以俾折佢，調番轉sell 7 佢

【踢爆】潛入旺角傳銷公司，上咗第一日trainging

啲對話好撚嘔心 好心佢地作嘢講都作得好啲啦睇到都尷尬

講咁撚多你咪又係以為有閪自動送上門

成個套路一睇知美容雞
又有愛心又煮野食

樓豬好有心機
正常見到第一張圖已經block咗佢 個樣豬到

做得好 識玩一定咁玩😂

我會傾傾下send 幅有J 既圖比佢

一開頭果句’你係咪早幾日去xxx嗰個既男/女仔’已經唔洗睇
我個fd比人呃/比人搭訕都一定係用呢句說話開頭

條女好撚煩 係咁講自己野咁

一睇到去條女個樣個度已經唔想再睇落去

咁都叫正正常常傾計
根本都冇交流嘅
佢講啲野擺明將同一段野copy and paste 比唔同人啦

屌我都係傾左個零星期就現形
條臭雞無啦啦講「話時話呢排轉天氣真係乾左好多，你都要敷下mask 搽下野 好怕d男人好乾又出油多粒粒」
之後就錄音話咩同我去做個facial relax下 順面見面傾下計

打唔入

巴打好波

其實佢啲回覆好似全部都可以做群發，根本冇理你講咩就可以繼續自己吹落去

似係同一個人喎

中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
電話：64668426
ig: crysta1ii

Ys

通常d女話自己好鍾意自己煮lunch帶番公司好鍾意DIY其他野通常都係美容雞

同埋佢地有個共通點 就係通常對話內容好多特別詞語 同其他普通女仔fd有種唔同既感覺

好評係比樓主咁詳細交代同有圖

下次答係 睇佢點兜

鏡呢鏡呢
人黎比磈鏡佢

因為唔會嘥時間
打好晒稿copy and paste㗎咋
你應其他嘢
佢都係好似電腦咁出特定回應

啤啤唔係愛回家隻狗咩，仲要同款

同學話唔可以繼續養隻狗
佢拎咗返去養
之後發現同學原來有養新狗
唔養得只係棄養嘅藉口

應該係咁樣解

佢d對話好似寫劇本d電影對白咁 on99

我之前都試過
又係wtsapp句句都長篇大論咁
好主動講自己野 句句copy and paste 咁
一睇就知佢係美容狗
之後約佢出嚟果日我無出現過！

其實樓主肯加佢v7 應該有問題

真心點解咁肉酸都想走出黎做美容騙子？
有意思咩？

靚女都話可能落搭姐 咁豬都。。。

之前遇過樓主同一個 食左一次飯 無下文 之後再傾先知原來係美容

佢有冇話自己做宣傳教育/澳洲留學果啲野

我都有 fb上面無啦啦有條女message我 話推薦好友見到我覺得可以同我做朋友 又係好主動自言自語講成堆野

笑到仆街

仲有冇？

宣傳教育好似有講 咩幫中大搞課程之類啦 仲話帶我去睇下 但食飯果日佢話咁岩果度休息定點 話下次帶我去

唔熟既人走嚟pm你 好極有限

好撚正，巴打撚開狗

我認我咸濕

公司叫返大陸開工既時候要用大陸唯一用到

最憎d人拎d貓貓狗狗扮有愛心
我想嘔啊.jpg

樓主：你平時做開啲乜

: G!

一早自爆咗啦人地

上過雅蘭15樓
岀岀入入勁多一男一女 街市咁 好熱鬧

利申 無買

如果覆佢 我係做美容 會點

大約1年前 係app到識 之前講講下轉左what apps,之後就黎料
唔知係咪同一人，但抱狗張圖我都見過

臭雞icon

梗係應約然後放佢飛機, 如果得閒可以直播埋

佢究竟有幾多野要問

之前都遇過呢條女，講野既內容同次序完全一模一樣，我仲叫佢以後咪再呃人

對奶大唔大對？ 有無bikini相？

好人好狗用wechat

其實答乜都一樣 繼續自說自話

樓主有幾撚毒 見撚到佢咁豬仲同佢吹到落去？

屌望一望個fb開左幾耐就知真定假啦

屌你咁撚樣都靚女

大家應該特登約呢d女出黎 之後玩鳩佢地

Chatbot 嚟

真女唔會係呢d app 講咁多野自爆 就算有都唔方好野

講咁多野都未入正題，又唔係靚女，你咁好心機應佢

其實好疑惑，咁大個人咪自己去做囉，一定要人陪㗎咩

唔係叫jann yann咩

引你等你主動話陪佢,好多J腦會以為自己好有型吸引到人

豬扒
直接跳過晒文字
所有男人好安全

正一臭雞黎 好人好姐 做埋呢啲陰質野

旺角柏裕呢

佢地好鐘意係咁一段段send過黎
但只係不停copy and paste
佢你有時回應佢，佢都係繼續講自己應該要講個幾段野

大把人同佢傾
邊記得邊個打邊個

唔新了😂😂 早幾年都預過仲要係仔

樓主個條,同依條我都撞過
唔明點解咁鐘意次次都一次過打一大段野

好似比人覺得佢地係copy 定咁,同緊機械人傾計

遇

最大鑊係俾件豬閪呃咗唔敢同人講驚俾人笑

自動send
成段字幾秒就打完

CLS 我識呢個人 但佢唔係叫呢個名

我想講就係通常讀野雞大專院校例如 UCHE ( 前身 HKUE 一向臭曬名) D女仔
無啦啦會同你講美容
一齊做美容
又話睇電影行街好悶
仲會無啦啦講你有冇興趣學投資

成件事覺得好古怪

有冇巴打都係咁樣？

呢條女都好勤力喎 好多交友apps都撞過佢

來者不善

睇樓主啲對答都幾暖男feel

呢度都有隻美容雞！啲死毒撚前世未見過囡囡，同人傾吓計俾啲安慰就以為係真心！真係笑撚死人！

送埋個電話號碼俾班毒撚求安慰

以前好似有excel整理美容雞資料

女：咁你平時有咩做？
樓主：XXXXXX,你呢？
女：］G

我都有 不過冇你撚到咁耐 佢一腥隻心肝寶貝黎 我就話 好得意呀 同你一樣樣

Skout 同Facebook 9 add人

我仲有成打 不過換電話冇哂😂 另一個成日分享嘢食

係咪觀塘party room? 玩dixit

全部copy and paste 😂我話係 都講mud 唔通認錯人 cls

三唔識七無啦啦add咩we7呀
你都預咗一定無好野架啦妖
朋友唔會咁識到吖嘛
定你以為會有美好姻緣

屌！lol

bot嚟㗎咋
你估真係有個人喺道咩

又教游水 又教幼稚園
又做婚禮統籌 又識煮飯又識整皮革
全能過山狗

教育係咩黎？未聽過

呢個都有加我fb

我都遇過同一人，d對話一模一樣

就係幫一間叫hkue嘅垃圾私校做，得hotel management 同marketing 揀，但以我所知大部分人讀完出黎同冇讀過冇分別

佢地仲有開啲類似enrichment course 咁嘅夜校課程(校名分別係AMEC，動向教肓中心-ACEC，亞洲管理教育中心)，分別有英文(cosmo institute），投資，同埋幼教。除左投資有少少用之外其他都冇乜用。

另外附上以下資料，防止其他DSE 巴打絲打中伏

以下有關資料有助理解本貼及幫助DSE雞唔好中伏

[自資學位]做過指南針大學，你問我答

上網找了一些有關HKUE澳洲升學資料，希望幫到中六學生

［回帶］DSE雞必睇！借屍還魂！HKUE傳銷殺入教育界

HKUE 已經改咗名叫 UCHE
有個女仔仲問我有冇興趣投資
仲叫我陪佢做facial
我睬佢都傻

一班UCHE (HKUE ) 讀Hotel傻仔以為有得去澳洲交流團,
就覺得高人一等

痴撚線笑到我

樓豬有冇發現佢冇回應過你問題 包括你問佢碟餸咩名堂
同埋你分享自己生活背景
佢只係不斷講自己嘅野 同開新話題懷疑啲對話全部公式化 同全部人都係講同一段說話

想睇你講咗啲咩，做咩剷咗佢呀

突發！！！
係ig 突然見到你哋嘅騙子

亞視暗星個家姐

自拍要flip返張圖
似唔似？

啲對話好尷尬 兜咁大個圈讚自己

點解咁都可以傾到落去
同siri傾都冇咁風馬牛

咁你又慘d

你中左伏？

呢隻豬我都遇過

似

屌，究竟幾厚面皮先會咁樣做臭雞

push

想聽段錄音

funny

點up 上黎

我有

笑死

美容雞全家不得善終

美容雞死全家 老豆老母一撚定都係仆街黎

Match過佢

可能sell溫情

碌左幾錢？

我都遇過 都類似咁。又係話中意狗乜七。

同埋你有冇留意到 你講咩 佢都唔會點答你 佢有自己回覆方程式！ 我曾經問過佢點解你一秒就可以打咗一段嘢出來。果時你就要醒水啦！

laugh 各位小心啦

岩呀 應該整個data base 定期搵依堆垃圾出黎
成日扮fd扮熟
之後就諗住約你出去帶你去做美容
利伸：一次都冇中過伏 因為太低級既手法 好難信

致美容騙子梁楚慧小姐（正式版）

好撚正，仲有冇，more more...

之前俾佢加過，之後俾我踢爆左，跟住block左我

我都遇過呢啲人，有條女喺fb無喇喇add我問我可唔可以同佢做個朋友，咁我都冇乜所謂嘅，咪做個朋友囉，開頭都正正常常傾吓計，完全冇透露過佢有咩意圖，傾熟咗之後就約出嚟食個飯，出到嚟初初都係正常傾計，後尾佢就開始嚟料，佢問我做咩個樣咁殘，黑眼圈咁深，係咁做嘢好辛苦，跟着就建議我去做facial，我就同佢講男人老狗使撚做facial咩，跟住佢就話佢阿哥都有做開，唔介意轉頭陪我去旺角一齊做facial，佢話有熟人介紹可以平好多，仲話佢依家都有少少飽飽哋唔想再食嘢，不如嗱嗱聲埋單過去做facial好過，我見佢咁嘅情況當下即刻踢爆佢個臭閪原來係Sales，佢就即刻發尻我圍話咁咪唔撚好再做朋友囉，跟住我即刻同佢講咗句你啲咁嘅臭閪咪撚成日浪費人哋時間啦，我都係想識個朋友啫，跟著我單都唔埋就走，臨走前同佢講咗句，麻煩你埋返張單當賠償我損失咗嘅時間，跟住佢唯有閪口閪面咁埋單。
之後我喺樓下伏佢，跟到佢返佢哋總部，確認咗呢條臭閪的確係Sales。
而根據我玩交友app，同以上呢個經驗，我發現女Sales閪有以下特質:
1.通常會約朗豪坊等，因為佢個office，同想sell你嘢嘅地方就喺附近。
2.啲臭閪通常着得好casual，同攞個環保袋就出嚟。

叫佢SEND 張裸照比你 我就信佢喇

呢條女 好多apps都見過 好撚勤力

你衰咸濕先會加佢v7

唔知係咪同類喇，不過呢類騙徒有機會係全自動發message （所以佢嗰啲對答成日九唔搭八）

我之前line 都有一個，原本都想玩下釣下魚，不過之後發覺無意思

樓上啲對話好on9

好撚勤力，成日都見到第一版果個人
佢回d都係一模一樣，copy and paste

美容雞，自稱敏大人

巴打狙擊到咁耐既應該比佢屈咗唔少

巴打好撚嬲下喎

Up

lm